打斷Jer Jer 骨原來係真

係喇 講左成朝喇 推行動POST OK?

似係中學雞想攪笑搏人哋注意咁樣